有冇諗過六合彩其實係個騙局

其實每期嘅六合彩根本都係假嘅，開始搞珠前會係數據庫度搵個根本冇人買嘅組合再搞翻出黎，就算真係中果啲都係因為咁啱果期全部組合都有人買，但會發生嘅機會都係極少，至於平時中頭獎果啲都係馬會自己公怖，其實冇人中過

利申：鳩up

樓主你本身就係一個騙局

而家 1 6 15 29 34 42 冇人買
你同我用部機搞返個結果出嚟

可能人生本身就係一個騙局

有冇中過嘅巴打出黎講兩句？

唔覺
相反我認為六合彩係用黎維持社會產生力的手段
為基層提供希望，有希望的人才會有動力

生產力

睇番之前某d期數，1個number 連開3期，係巧合定有玄機呢

1984

洗鬼做假咩，做莊實賺，搞咁多野呃你做乜

作為全球最大的慈善捐款機構之一，香港賽馬會怎樣回饋社會？
馬會以獨特的非牟利模式經營，將所得盈餘撥捐慈善，在全球備受推崇。過去十年，馬會每年平均撥捐約十億港元，資助數以百計的慈善及社區計劃。香港賽馬會是全球最大的慈善捐款機構之一，排名與美國洛克菲勒基金會相若。

馬會同時亦是香港最大的單一納稅機構，每年繳付的直接及間接稅款約達一百三十億港元。馬會每年為香港經濟平均貢獻一百六十三億港元，佔本地生產總值的百分之一點三，而馬會對本地生產總值的貢獻，佔餐飲及酒店行業整體生產總值的五成多，並相當於傳訊業整體生產總值的三分之二。

馬會亦是香港十大非政府僱主之一，聘用的全職及兼職員工人數達二萬六千人。而僱用的兼職僱員人數，約佔全港兼人數的百分之十一。

呃你錢比邊個？

換個重啲嘅波 搞幾次就錄到個結果啦

做左善事的人就唔會犯法？

為乜？

一億六合彩就三億投注額

洗_ 錢的野，
大把狗官收埋收埋，
咪可以話係馬會收的彩金。
你估人人好似收5千萬條友咁無恥咩。

15分鐘內出街喎

咁麻煩, 造張假飛搵個自己人話中咗頭獎, 咪可以食返啲錢
成日有人傳當幾期冇人中, 就會出現一注獨中...

係 你話我眼紅都係咁話
成鳩日都係咁
得閒就派下糖 四五六注中咁

一注中都算，金多寶之前一定有幾期累積冇人中

人哋玩概率，贏超多輸少少 出千係低級賭場先會做。

馬會係咪都賺 駛乜做d咁麻煩嘅野

樓主都低能 馬會一整d 8000萬幾六合彩出來 就勁多人買 次次個投注額都會過億 就咁計加減數都已經賺硬 仲未計可能會無人中 咁就淨袋左成億 洗撚做你講果d 陰招咩

使撚搞咁多嘢咩，淨係投注額已經比獎金多咗好多倍
馬會實有得執，永遠贏家

遙控波唔係新奇士啦

聽過有單波都未抽報早左號碼tim
十賭九騙

唔使呃你都賺硬你先係至高境界